(邊個痴線啲) 謝霆鋒 vs 龍心

謝霆鋒 (綽號：謝檸檬、Chief Le’mon)
痴線事件薄
1. 盪斗直髮

2. 台上忘我

3. 亂9咁啫甜品

4. 同張柏芝結婚 (俾陳冠希食過仲要有哂閃卡)
Sorry Edison,阿嬌，借張相㴝頂住先

龍心 (綽號：維園謝霆鋒)
痴線事件薄
1. 決戰牛佬

2. 維園論壇撻朵

睇完尋日講龍心個post ，有以下嘅諗法:
龍心個樣雖然好似痴線佬，但係其實佢做嘅事係有自己背後嘅道理。
相反，謝霆鋒外表正常人，但佢啲奇異行為唔會俾龍心比下去

所以我覺得
龍心，外表痴線但內裡算做正常
謝霆鋒，外表正常但內裡痴9線

謝霆鋒 痴線啲
龍心 痴線啲

系你老母

召喚肥絲!!

之前睇都唔覺牛佬個樣有d似訊號王

右口魚樓主，又係你？噉啱呀

Btw 事件薄， 薄薄薄

薄你老母

pushhhh

肥版 signal wong

有乜好投

輕鬆啲啦

龍心維園張相真係幾撚型
好有自己風格

Boboboy 風格

樣就話有小小似
但智商嚟講，龍心高好多

男人個鼻生得靚 真係唔同層次

有聲

系佢老母臭

謝點都唔夠嚟
btw龍心438講到咩belt星系嗰到笑到仆街
咪撚捉我字

尋日第一次睇，笑咗出嚟
以為佢講緊真心話，點知突然話記番起自己係外星人 lol

補多啲痴線佬謝霆鋒嘅圖

pushhh